{"timestamp":1558624741,"equipa":[["4\/30\/2019 8:40:13","Alexandre Lez\u00f3n","Developer \/ Social Media \/ Wazer","Estudante, apaixonado pelo desporto e entusiasta pela tecnologia.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1123632807367065605\/kRCFDQSU_400x400.jpg"],["4\/26\/2019 23:22:58","Ant\u00f3nio Pinto","Fake News Detector"," Empreendedor, criativo e energ\u00e9tico. Encara a vida como uma aventura, aproveitando tudo a que tem direito, desde que seja de tamanho XL ou superior. De Priscos para o mundo!","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/601819586011504640\/HfsNaHoY_400x400.jpg"],["4\/27\/2019 8:42:05","Daniel Azevedo","Volunt\u00e1rio para as \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o civil com especialidade nos inc\u00eandios florestais e na \u00e1rea da emerg\u00eancia pr\u00e9 hospitalar.","Natural de Paranhos-Porto, nascido a 20\/11\/1980. Resid\u00eancia: Freguesia do Muro, Concelho da Trofa. Bombeiro volunt\u00e1rio desde 1999 no CB da Trofa, atualmente Bombeiro Oficial de 1a. Profissionalmente T\u00e9cnico Emerg\u00eancia Pr\u00e9-Hospitalar  no INEM desde 2004. ","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117768581280874496\/oK4WXw8K_400x400.jpg"],["5\/12\/2019 16:44:01","Diogo Martins","Eletric Power Infraestructure\/Volunteer\/ Developer (beginner)","23 anos; Eletricista de Redes e Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas; Estudante de Engenharia Eletrot\u00e9cnica - Automa\u00e7\u00e3o e Energia; Adoro Anime, S\u00e9ries de ac\u00e7\u00e3o, boa m\u00fasica, ar livre do campo e da Serra, animais. Viver um dia de cada vez e tentar aproveitar ao m\u00e1ximo o que ela nos d\u00e1 :)","https:\/\/scontent.flis3-1.fna.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/60076429_10211577742479081_6648841847902830592_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ht=scontent.flis3-1.fna&oh=6d5e99f34592ba82ec0fa9249d1514a0&oe=5D681CCC"],["5\/12\/2019 16:34:18","Duarte Sousa","Founder","Alfacinha de gema a residir na zona saloia (Loures). N\u00e3o sou especialista em nada, mas sei de tudo um pouco. Entusiasta de fotografia, meteorologia, natureza e desporto. Estudante de Mestrado, licenciado em TI. ","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1127597589233328129\/zumKjSLn_400x400.png"],["4\/30\/2019 8:40:15","Edgar Barreira","Geo-geek","Focado na ci\u00eancia de compreender o Mundo com base na localiza\u00e7\u00e3o de fen\u00f3menos. Orientado \u00e0 estrat\u00e9gia e a sua rela\u00e7\u00e3o com o Futuro. Mais ou menos nada, em busca de mais ou menos tudo.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/595915233673228288\/2haxdbUf_400x400.jpg"],["4\/27\/2019 0:59:16","Hugo Lopes","Social Media ","Hugo, vivo em Oliveira de Frades (Viseu) e tenho 21 anos. Formando em Comunica\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia sou criador de conte\u00fados multim\u00e9dia para a WEB. Vivo do v\u00eddeo para o v\u00eddeo. Broadcaster em tempos livres. Aplico os conhecimentos de v\u00eddeo no mundo da emerg\u00eancia e dos Esports.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124047029024501760\/hherQoZd_400x400.jpg"],["4\/30\/2019 8:40:17","Hugo Neves ","Founder","Engenheiro civil habitante do mundo obral. Filho jagoz e pais serranos. Sportinguista Acha (v\u00e1-se l\u00e1 saber porqu\u00ea) que a cidadania \u00e9 um dever de todos","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1001441712198201344\/92__mtMT_400x400.jpg"],["4\/30\/2019 8:34:18","Isabel Silva","Founder","Psic\u00f3loga, Empres\u00e1ria, Fot\u00f3grafa, Sportinguista, n\u00e3o necessariamente por essa ordem. ","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/793180871738159105\/pPYbgNTa_400x400.jpg"],["4\/27\/2019 21:46:51","Ivando Perera Jr.","Social Media ","Apaixonado por tecnologia e redes sociais e os benef\u00edcios que podem trazer a toda gente","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1123208623994429440\/7DH-EPxk_400x400.jpg"],["4\/27\/2019 3:04:52","Ivo Barros","Full Stack Developer","Programador, leitor de livros sci-fi, boardgame guerreiro. Pensamentos positivos e determina\u00e7\u00e3o.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/662327963333955584\/lIPiLqPo_400x400.jpg"],["4\/27\/2019 14:22:42","Jorge Gomes","Founder","Sou uma pessoa que tem ideias que n\u00e3o sabe concretizar, mas que se sabe rodear de pessoas que o sabem.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080934978006011907\/Se_YpAPL_400x400.jpg"],["4\/30\/2019 8:34:30","Jo\u00e3o Pina","Founder","Man. Father of zero. Works with computers. Monta plataformas enquanto o diabo esfrega um olho. ","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072074875286765568\/IOjMLOFl_400x400.jpg"],["4\/26\/2019 22:51:53","Marco Maia","Founder","Estudante de licenciatura em Gest\u00e3o de Recursos Humanos. Apaixonado por tecnologia, dou uns toques em programa\u00e7\u00e3o. Adoro meteorologia, principalmente as \"thunderstorms\" :yum:","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1111354839399890945\/ez4nAzO-_400x400.jpg"],["4\/27\/2019 17:09:59","Maria Silva","Social Media ","Reformada.Tripeira e Portista, a residir no Minho. Ex-viciada em caf\u00e9, que trocou por chocolate quente. Amiga de animais, adepta de puzzles. M\u00e3e. (A temperatura do chocolate n\u00e3o \u00e9 relevante.) ","https:\/\/media.discordapp.net\/attachments\/506568072413577226\/571728104347795457\/svgA635198517134383.png?width=300&height=300"],["4\/30\/2019 8:40:14","Miguel Carreiro","Developer","Estudante de Engenharia de Telecomunica\u00e7\u00f5es e Inform\u00e1tica. Nadador federado. Interessado em tecnologia (com especial interesse na parte das telecomunica\u00e7\u00f5es).","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099408528794632192\/DByk2aXV_400x400.png"],["5\/4\/2019 1:09:55","Miguel Santos","Developer","Humano, Estudante, Motociclista. Volunt\u00e1rio tamb\u00e9m na Cruz Vermelha. Gosta de tratar websites por tu. ","https:\/\/scontent.flis9-1.fna.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/32703617_1682713135141346_3534397011002392576_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ht=scontent.flis9-1.fna&oh=34d00de00b0d27e0822dc2d6b835894c&oe=5D774582"],["4\/28\/2019 8:34:18","Miguel Vieira","Volunt\u00e1rio","Enorme gosto pela Filantropia. Esp\u00edrito de Sacrif\u00edcio e Miss\u00e3o sempre patentes na Paix\u00e3o da Vida!","https:\/\/www.linkedin.com\/in\/miguelteixeiravieira\/"],["4\/26\/2019 23:56:42","M\u00e1rio Santos","Developer","Programador de nascen\u00e7a. Escuteiro. Faz tudo e mais alguma coisa.","https:\/\/media.discordapp.net\/attachments\/568433684185612305\/574019710459314196\/52144330_2160974680608684_6481013359406743552_o_-_Mario_Santos.jpg"],["4\/30\/2019 8:40:18","Paulo Dinis","METEO \/ Social Media ","Apaixonado por meteorologia,adoro fotografia ,trabalho nos CTT , Pomarense.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124594290477404166\/EAN9GaOV_400x400.jpg"],["4\/30\/2019 8:40:16","Paulo Henriques","Volunt\u00e1rio para a \u00e1rea das ci\u00eancias da Terra e Prote\u00e7\u00e3o Civil","Lisboeta com ra\u00edzes saloias, ge\u00f3logo de forma\u00e7\u00e3o, marido e pai por voca\u00e7\u00e3o. Com gosto pela natureza, ci\u00eancias da terra, prote\u00e7\u00e3o civil e outras coisas que agora escapam \u00e0 mem\u00f3ria...","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110704584857665536\/Rye0Nq-l_400x400.jpg"],["4\/30\/2019 8:40:12","Pedro Piloto","Data Analyst","Trabalho 12h\/dia em Excel e dou uns toques em SQL, Trabalho no Hospital  S\u00e3o Jos\u00e9 num departamento com um nome muito comprido, abreviado chamamos \"estat\u00edstica\".","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099363545312047104\/vkRVRNk0.jpg"],["4\/26\/2019 23:44:57","Rafael Ferreira","Designer \/ Social Media","Licenciado em Arte e Design, mestrando em Engenharia e Design de Produto, aspirante a fot\u00f3grafo e com a mania que \u00e9 atleta. Contribui para a VOST com as suas modestas skills de design gr\u00e1fico e com uns bitaites de qualidade duvidosa. \u00c9 um artista. ","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/472148765558571008\/8kxSthTt_400x400.jpeg"],["4\/26\/2019 23:00:39","Ricardo Saraiva","Cell Broadcast","Adoro ler, ouvir m\u00fasica e caminhar. Tenho um enorme interesse por ci\u00eancia e tecnologia. Apaixonado pelas Telecomunica\u00e7\u00f5es e autor do Blog Cell Broadcast.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1121898669907808256\/gS4dF2S0_400x400.jpg"],["5\/4\/2019 14:13:30","Rui Marques","Power Infrastructure ","23anos, sou de Const\u00e2ncia. Electricista de rede el\u00e9ctrica desloco-me pelo M\u00e9dio Tejo diariamente. Adoro caminhadas por trilhos (pratico geocaching), canoagem, fotografia e partilha de hist\u00f3rias.","https:\/\/scontent.flis9-1.fna.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/28279539_819468241573211_4587815445994645630_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ht=scontent.flis9-1.fna&oh=52d503d60825e8d90f83f8ec664ae733&oe=5D68E58F"]]}