{"timestamp":1558624741,"media":[["4\/27\/2019 17:29:35","OCS \/ Media","Politico Europe (@POLITICOEurope)","4\/19\/2019","An unofficial website, set up to keep drivers informed, reported over 2,000 stations experiencing some sort of shortage, mostly of diesel.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829683518733160449\/dzDQECyq_400x400.jpg","https:\/\/www.politico.eu\/article\/portugal-declares-energy-crisis-as-truckers-strike-cuts-fuel-supplies\/"],["4\/27\/2019 18:34:37","OCS \/ Media","Reuters (@Reuters) ","04\/18\/2019","About 2,000 petrol stations ran low on fuel supplies on Wednesday, according to emergency services platform VOST Portugal. At least one factory halted production and some bus routes around Lisbon were suspended.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877554927932891136\/ZBEs235N_400x400.jpg","https:\/\/www.reuters.com\/article\/us-portugal-strike-fuel\/portugals-fuel-tanker-truckers-call-off-damaging-strike-idUSKCN1RU0OT"],["4\/27\/2019 17:38:59","OCS \/ Media","NiT (@NiT_New_in_Town)","4\/17\/2019","A falta de combust\u00edvel nas bombas levou a rede VOST Portugal (Volunt\u00e1rios Digitais Em Situa\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia) a criar um site especial, onde \u00e9 poss\u00edvel consultar o locais onde j\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 gasolina ou gas\u00f3leo.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819506120268124160\/g2vz2zG7_400x400.jpg","https:\/\/nit.pt\/out-of-town\/back-in-town\/a-grande-pergunta-por-estes-dias-afinal-onde-podemos-abastecer"],["4\/27\/2019 18:09:01","OCS \/ Media","Autofoco","4\/17\/2019","A plataforma dos Volunt\u00e1rios Digitais em Situa\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia (VOST Portugal) lan\u00e7ou uma plataforma onde os utilizadores podem indicar os postos de abastecimento no territ\u00f3rio nacional que j\u00e1 n\u00e3o t\u00eam combust\u00edvel. O endere\u00e7o \u00e9 https:\/\/janaodaparaabastecer.vost.pt\/","https:\/\/www.autofoco.pt\/img\/autofoco-logo-r-4.jpg","https:\/\/www.autofoco.pt\/noticia\/ver\/783749"],["4\/27\/2019 17:52:01","OCS \/ Media","R\u00e1dio Record (@Recordfm)","4\/17\/2019","Como resposta, os Volunt\u00e1rios Digitais em Situa\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia (VOST Portugal) criaram uma base de dados onde identificam as bombas fechadas e aquelas onde ainda \u00e9 poss\u00edvel abastecer.","https:\/\/www.recordfm.pt\/images\/logo.png","https:\/\/www.recordfm.pt\/precisa-de-abastecer-saiba-quais-os-postos-que-ainda-tem-combustivel\/"],["4\/27\/2019 17:59:47","OCS \/ Media","Observador (@observadorpt)","4\/17\/2019","Esta ter\u00e7a-feira de manh\u00e3, quando come\u00e7avam a surgir as primeiras not\u00edcias que levaram \u00e0 corrida \u00e0s bombas de combust\u00edvel, os \u201cvolunt\u00e1rios digitais em situa\u00e7\u00f5es de emerg\u00eancia\u201d do Vost Portugal entraram em a\u00e7\u00e3o.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104350556125048832\/RQQO6uG__400x400.jpg","https:\/\/observador.pt\/2019\/04\/17\/em-momentos-de-emergencia-joao-pina-cria-sites-para-ajudar-as-pessoas\/"],["4\/27\/2019 18:08:01","OCS \/ Media","Litoral Magazine","4\/17\/2019","H\u00e1 uma plataforma online para consultar os postos de abastecimento nacionais onde ainda h\u00e1 combust\u00edvel. N\u00e3o fa\u00e7a viagens em v\u00e3o. Economize o seu tempo e dirija-se aos postos que est\u00e3o ativos na regi\u00e3o de Aveiro.","https:\/\/litoralmagazine.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/litoral-magazine-logo-novo.png","https:\/\/litoralmagazine.com\/sem-combustivel-saiba-onde-abastecer-na-regiao-de-aveiro\/"],["4\/27\/2019 17:36:22","OCS \/ Media","O Jornal Econ\u00f3mico (@ojeconomico)","4\/17\/2019","No meio da crise energ\u00e9tica, a plataforma \u2018J\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 para abastecer\u2019 tem informado os portugueses sobre onde podem encontrar combust\u00edvel. Conhe\u00e7a os volunt\u00e1rios que criaram e gerem esta plataforma.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1029077964913340417\/TcMhaPla_400x400.jpg","https:\/\/jornaleconomico.sapo.pt\/noticias\/ja-nao-da-para-abastecer-os-voluntarios-digitais-que-a-partir-de-casa-dizem-aos-portugueses-se-ha-combustivel-nos-postos-434984"],["4\/27\/2019 17:43:30","OCS \/ Media","Expresso (@Trendy_PT)","4\/17\/2019","O n\u00famero, segundo uma base de dados divulgada pela plataforma Volunt\u00e1rios Digitais em Situa\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia (VOST Portugal), diz repeito a esta\u00e7\u00f5es de servi\u00e7o onde est\u00e1 esgotado gas\u00f3leo, gasolina ou ambos.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/697386787656880128\/KgKCLM7d_400x400.jpg","https:\/\/expresso.pt\/economia\/2019-04-17-Pelo-menos-2776-estacoes-de-servico-tem-combustivel-em-falta.-Veja-aqui-a-lista-completa#gs.8beh6h"],["4\/27\/2019 17:40:35","OCS \/ Media","Guimar\u00e3es Digital","4\/17\/2019","Para ajudar quem precisa de gas\u00f3leo ou gasolina j\u00e1 foi criada a plataforma VOST.pt - Volunt\u00e1rios Digital em Situa\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia Portugal com a lista dos postos de abastecimento do Pa\u00eds onde o combust\u00edvel esgotou.","https:\/\/www.guimaraesdigital.com\/images\/site\/logo_menu.png","https:\/\/www.guimaraesdigital.com\/index.php\/informacao\/sociedade\/53863-plataforma-ajuda-a-saber-onde-nao-ha-combustivel-nos-postos-de-abastecimento"],["4\/27\/2019 17:28:27","OCS \/ Media","Pplware (@pplware)","4\/17\/2019","Precisa de combust\u00edvel? Saiba em que postos j\u00e1 n\u00e3o consegue abastecer o seu carro","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546480476538425344\/pL1sThkk_400x400.png","https:\/\/pplware.sapo.pt\/internet\/combustivel-postos-combustivel-carro\/"],["4\/27\/2019 18:10:52","OCS \/ Media","R\u00e1dio Brigantia (@RadioBrigantia)","4\/17\/2019","Segundo a informa\u00e7\u00e3o disponibilizada pela plataforma \u201cJ\u00e1 N\u00e3o D\u00e1 Para Abastecer\u201d (https:\/\/janaodaparaabastecer.vost.pt\/), um site criado pela VOST Portugal (Volunt\u00e1rios Digitais em Situa\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia) (...)","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530689254708363264\/qf9Uw-u2_400x400.jpeg","https:\/\/www.brigantia.pt\/noticia\/postos-de-combustivel-no-distrito-de-braganca-estao-secar"],["4\/27\/2019 17:36:22","OCS \/ Media","Jornal Pol\u00edgrafo (@JornalPoligrafo)","4\/17\/2019","S\u00f3 at\u00e9 \u00e0s 23h59 de ontem (quarta-feira) tivemos cerca de 330.00 visitantes \u00fanicos, que representam mais de 1 milh\u00e3o de pageviews. Est\u00e3o constantemente 7.000 pessoas online e tivemos picos na casa de 10.000 pessoas online em simult\u00e2neo.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052961837296308225\/HIbt-ORe_400x400.jpg","https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/entrevista\/artigos\/3347"],["4\/27\/2019 17:45:06","OCS \/ Media","diariOnline Regi\u00e3o Sul (@RegiaoSul)","4\/16\/2019","A plataforma online criada hoje pela VOST Portugal, com base em informa\u00e7\u00f5es dos cidad\u00e3os, indicava, \u00e0s 18:00 horas de ter\u00e7a-feira, que 16 postos no Algarve j\u00e1 n\u00e3o t\u00eam qualquer combust\u00edvel.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/982899641451732992\/Aas49COd_400x400.jpg","https:\/\/regiao-sul.pt\/2019\/04\/16\/sociedade\/greve-plataforma-da-vost-portugal-indica-16-bombas-sem-combustivel-no-algarve-as-1800-horas\/464737"],["4\/27\/2019 17:26:48","OCS \/ Media","P3 - P\u00fablico (@Publico)","4\/16\/2019","O elevado n\u00famero de relatos de falta de combust\u00edvel nas bombas levou a rede VOST Portugal a criar um site especial. No J\u00e1 N\u00e3o D\u00e1 para Abastecer \u00e9 poss\u00edvel ver e tamb\u00e9m dizer onde j\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 gasolina ou gas\u00f3leo.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1103945667825807360\/FhmyY3eP_400x400.png","https:\/\/www.publico.pt\/2019\/04\/16\/p3\/noticia\/posto-abastecimento-vost-1869466"],["4\/27\/2019 17:48:01","OCS \/ Media","Correio da Manh\u00e3 (@cmjornal)","4\/16\/2019","Os dados recolhidos pela plataforma Volunt\u00e1rios Digitais em Situa\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia (VOST Portugal) demonstram que j\u00e1 s\u00e3o cerca de 150 postos que est\u00e3o sem combust\u00edvel, em virtude da greve dos motoristas de mat\u00e9rias perigosas.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/730798518273593344\/a8Sj13dJ_400x400.jpg","https:\/\/www.cmjornal.pt\/portugal\/detalhe\/caos-nas-gasolineiras-saiba-onde-ainda-pode-abastecer-o-carro"],["4\/27\/2019 17:46:54","OCS \/ Media","Aquela M\u00e1quina (@Aquela_Maquina)","4\/16\/2019","Os dados recolhidos pela plataforma Volunt\u00e1rios Digitais em Situa\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia (VOST Portugal) demonstram que j\u00e1 s\u00e3o cerca de 1500 postos que est\u00e3o sem combust\u00edvel, em virtude da greve dos motoristas de mat\u00e9rias perigosas.  ","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732204165779345410\/aTivz9BC_400x400.jpg","https:\/\/www.aquelamaquina.pt\/noticias\/actualidade\/detalhe\/caos-nos-postos-de-combustivel-saiba-onde-ainda-pode-abastecer-o-carro.html"],["4\/27\/2019 17:31:13","OCS \/ Media","TSF (@TSFRadio)","4\/16\/2019","Os Volunt\u00e1rios Digitais em Situa\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia (VOST Portugal) criaram uma plataforma na internet onde os utilizadores podem indicar os postos que j\u00e1 n\u00e3o t\u00eam combust\u00edvel.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906103814180175872\/3sIfzB_y_400x400.jpg","https:\/\/www.tsf.pt\/economia\/interior\/saiba-quais-sao-os-postos-que-ja-nao-tem-combustivel-10803720.html"],["4\/27\/2019 17:41:29","OCS \/ Media","TugaTech (@TugaTech)","4\/16\/2019","Para ajudar na tarefa, o portal VOST conta com uma tabela atualizada de forma comunit\u00e1ria, onde os automobilistas podem rapidamente verificar os postos de abastecimento que possuem ou n\u00e3o combust\u00edvel.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821415184640208896\/GvdNLUJx_400x400.jpg","https:\/\/tugatech.com.pt\/t28507-sem-combustivel-saiba-quais-os-postos-que-esgotaram-a-gasolina-gasoleo"],["4\/27\/2019 17:32:20","OCS \/ Media","Dinheiro Vivo","4\/16\/2019","Plataforma criada pela VOST Portugal (Volunt\u00e1rios Digitais em Situa\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia), com a ajuda do criador do Fogos.pt, informa sobre os postos de abastecimento que est\u00e3o sem combust\u00edvel.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1351792065\/DinheiroVivoIcon_400x400.jpg","https:\/\/www.dinheirovivo.pt\/empresas\/plataforma-online-diz-quais-sao-os-postos-sem-combustivel\/"],["4\/27\/2019 17:53:08","OCS \/ Media","Jornal de Neg\u00f3cios (@JNegocios)","4\/16\/2019","Plataforma dos Volunt\u00e1rios Digitais em Situa\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia est\u00e1 a recolher informa\u00e7\u00e3o junto dos utentes. J\u00e1 s\u00e3o cerca de 150 os postos que est\u00e3o sem gas\u00f3leo e gasolina.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/467304327749455873\/KRgRkhDE_400x400.jpeg","https:\/\/www.jornaldenegocios.pt\/empresas\/energia\/detalhe\/saiba-onde-ainda-pode-abastecer-o-carro"],["4\/27\/2019 18:02:00","OCS \/ Media","Revista S\u00c1BADO (@revistaSABADO)","4\/16\/2019","Plataforma dos Volunt\u00e1rios Digitais em Situa\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia est\u00e1 a recolher informa\u00e7\u00e3o junto dos utentes. J\u00e1 s\u00e3o cerca de 150 os postos que est\u00e3o sem gas\u00f3leo e gasolina.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/543151295494778880\/WVBfVA4d_400x400.jpeg","https:\/\/www.sabado.pt\/portugal\/detalhe\/saiba-onde-pode-abastecer-o-carro"],["4\/27\/2019 17:37:20","OCS \/ Media","Jornal de Not\u00edcias (@JornalNoticias)","4\/16\/2019","Uma plataforma online criada pela VOST Portugal (Volunt\u00e1rios Digitais em Situa\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia), com a ajuda do criador do Fogos.pt, informa sobre os postos de abastecimento que est\u00e3o sem combust\u00edvel.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1003685800108838912\/nIKNWxL__400x400.jpg","https:\/\/www.jn.pt\/economia\/interior\/plataforma-online-diz-quais-os-postos-sem-combustivel-10803779.html"],["4\/27\/2019 18:05:56","OCS \/ Media","Jornal i (@itwitting)","3\/21\/2019","Sem conseguirem contactar os seus familiares em Mo\u00e7ambique, muitos portugueses (...) procuraram canais alternativos para obter informa\u00e7\u00e3o. Um desses canais foi a plataforma Vost (...).","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/199994060\/i_icon150px_400x400.jpg","https:\/\/ionline.sapo.pt\/650706"],["4\/27\/2019 17:50:25","OCS \/ Media","tvi24 (@tvi24pt)","2\/12\/2019","Sistema de Cell Broadcast \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o indicada pela VOST Portugal em caso de acidente grave, cat\u00e1strofe ou fen\u00f3meno meteorol\u00f3gico adverso","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833772948636958721\/ROUOKERQ_400x400.jpg","https:\/\/tvi24.iol.pt\/sociedade\/sistema-de-informacao-de-emergencia\/voluntarios-digitais-alertam-para-necessidade-de-melhorar-envio-de-informacao-de-emergencia"],["4\/27\/2019 18:22:09","OCS \/ Media","V Digital (@vdigitalpt)","10\/22\/2018","A passagem da tempestade Leslie por Portugal provocou graves estragos e deixou muitos em sobressalto. Com boa vontade e uma conta no Twitter, seis volunt\u00e1rios estiveram tr\u00eas dias online para informar os portugueses sobre o que se estava a passar. Em tempo real.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/994526101560053760\/10QKJQzm_400x400.jpg","https:\/\/www.vdigital.pt\/programa\/suplemento-de-alma\/episodio\/voluntarios-da-vost-portugal-agarraram-se-ao-twitter-para-informar-sobre-a-leslie-10058892.html"],["4\/27\/2019 18:34:36","OCS \/ Media","Portal R7 (@portalR7)","10\/18\/2018","A conta do Twitter VOST Portugal ganhou mais de 3 mil seguidores em menos de 12 horas no final de semana passado (...) O motivo: a rede social funcionou como um servi\u00e7o de alerta e recomenda\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a durante a tempestade.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090430096090021889\/QpmyOgnC_400x400.jpg","https:\/\/noticias.r7.com\/internacional\/pagina-do-twitter-ajudou-portugueses-durante-furacao-leslie-18102018"],["4\/27\/2019 18:23:36","OCS \/ Media","SIC Not\u00edcias (@SICNoticias)","10\/17\/2018","Durante a tempestade Leslie, informaram a popula\u00e7\u00e3o em tempo real sobre o que estava a acontecer recolhendo dados de v\u00e1rias fontes oficiais e de quem estava a viver no terreno os efeitos da tempestade. Assim nasceu a VOST Portugal.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/459246575441543170\/VhmZtJDb_400x400.png","https:\/\/sicnoticias.pt\/pais\/2018-10-17-Conheca-os-voluntarios-digitais-em-situacoes-de-emergencia"],["4\/27\/2019 15:25:30","OCS \/ Media","Shifter (@SHIFTERpt)","10\/16\/2018","@VOSTpt: o grupo de volunt\u00e1rios a fazer aquilo que a Protec\u00e7\u00e3o Civil n\u00e3o faz online","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/935686840933343232\/LhJo-JEG_400x400.jpg","https:\/\/shifter.sapo.pt\/2018\/10\/vost-portugal-proteccao-civil-leslie\/#disqus_thread"],["4\/27\/2019 14:12:13","OCS \/ Media","Shifter (@ShifterPT)","10\/16\/2018","Atrav\u00e9s do Twitter, um grupo de pessoas prestou informa\u00e7\u00f5es que ningu\u00e9m na Protec\u00e7\u00e3o Civil estava a prestar. Os seus tweets foram partilhados e partilhados. Chegaram \u00e0s televis\u00f5es e at\u00e9 a GNR os seguiu.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/935686840933343232\/LhJo-JEG_400x400.jpg","https:\/\/shifter.sapo.pt\/2018\/10\/vost-portugal-proteccao-civil-leslie\/"],["4\/27\/2019 18:20:18","OCS \/ Media","Jornal de Not\u00edcias (@JornalNoticias)","10\/16\/2018","Descrevem-se como \"volunt\u00e1rios digitais em situa\u00e7\u00f5es de emerg\u00eancia\". No Twitter, a conta \"VOST Portugal\" fez dezenas de publica\u00e7\u00f5es sobre a tempestade Leslie e o n\u00famero de seguidores j\u00e1 ultrapassa os cinco mil.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1003685800108838912\/nIKNWxL__400x400.jpg","https:\/\/www.jn.pt\/nacional\/interior\/sao-voluntarios-e-ajudaram-populacao-a-enfrentar-o-leslie-atraves-do-twitter-10010660.html"],["4\/27\/2019 18:29:13","OCS \/ Media","Jornal Paivense (@jornalpaivense)","10\/16\/2018","Um grupo de volunt\u00e1rios, \u201cgeeks de inform\u00e1tica\u201d que n\u00e3o se conhecem, utilizaram uma conta do Twitter para prestar informa\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o durante a tempestade Leslie, que levou \u00e0 ruptura de comunica\u00e7\u00f5es em muitos locais, fazendo o \u201cque a Protec\u00e7\u00e3o Civil devia fazer\u201d.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/961661320771899393\/CwQUZKRY_400x400.jpg","https:\/\/paivense.pt\/pais\/2018\/10\/geeks-fizeram-no-twitter-o-que-a-protecao-civil-devia-fazer-durante-o-leslie\/"],["4\/27\/2019 18:18:22","OCS \/ Media","Di\u00e1rio de Not\u00edcias (@dntwit)","10\/15\/2018","Conta foi criada na sexta-feira, por causa do furac\u00e3o Leslie: em 12 horas alcan\u00e7ou mais seguidores do que o Twitter da Prote\u00e7\u00e3o Civil. Informa\u00e7\u00f5es serviram de fonte \u00e0s televis\u00f5es e os volunt\u00e1rios conseguiram localizar pessoas incontact\u00e1veis.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1618752141\/dn_avatar_400x400.jpg","https:\/\/www.dn.pt\/pais\/interior\/vost-portugal-nasceu-no-twitter-e-faz-aquilo-que-a-protecao-civil-devia-fazer-10003250.html"],["4\/27\/2019 18:32:44","OCS \/ Media","P\u00fablico (@Publico)","10\/15\/2018","Enquanto a Leslie atravessava o pa\u00eds, um grupo de seis volunt\u00e1rios esteve colado ao computador durante toda a noite a partilhar informa\u00e7\u00f5es sobre a tempestade. A conta VOST Portugal j\u00e1 soma mais de 4600 seguidores.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1103945667825807360\/FhmyY3eP_400x400.png","https:\/\/www.publico.pt\/2018\/10\/15\/p3\/noticia\/leslie-eles-estiveram-a-tweetar-toda-a-noite-para-informar-os-portugueses-1847589"]],"testemunhos":[["4\/27\/2019 18:35:00","Testemunho Pessoal","Fila da Frente (","04\/18\/2019","os volunt\u00e1rios @VOSTPT sempre na #filadafrente - bem haja pelo vosso trabalho","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864038687214104580\/oe0KmO_-_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/filadafrente\/status\/1118783406232436737","@filadafrente)"],["4\/27\/2019 14:59:37","Testemunho Pessoal","Jorge (Eu Mesmo)","10\/15\/2018","Muito obrigado pelo vosso trabalho. Fico feliz de ver a sociedade civil a fazer trabalhos para a informa\u00e7\u00e3o da comunidade, suprindo as lacunas dos servi\u00e7os oficiais e estatais, que j\u00e1 percebemos n\u00e3o funcionam.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087353311668375552\/RieP5mF2_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/cansado100\/status\/1051939459355283456","@cansado100"],["4\/27\/2019 16:08:57","Testemunho Pessoal","Ana Pires Afonso","5\/1\/2019","...sois grandes. Obg VOST Portugal.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042114383860654083\/Xh6ANnjv_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/AnaPiresAfonso4\/status\/1123619601424814086","@AnaPiresAfonso4"],["4\/27\/2019 16:08:57","Testemunho Pessoal","Sandra Moreira","5\/3\/2019","@VOSTPT pela informa\u00e7\u00e3o pertinente q transmitem diariamente","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860116494411341825\/VFsyGiEQ_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/tarapatices\/status\/1124313776331862017","@Tarapatices"],["4\/27\/2019 16:08:57","Testemunho Pessoal","AANadais (","12\/12\/1018","VOST Portugal  a fazer SERVI\u00c7O P\u00daBLICO sem apoios or\u00e7amentais!!!","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1056684739195781120\/beVfKvz2_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/NadaisAntonio\/status\/1072890405950316544","@NadaisAntonio)"],["4\/27\/2019 16:08:57","Testemunho Pessoal","Hugo","10\/13\/2018","O P.R. j\u00e1 reconhecia m\u00e9rito ao trabalho do @VOSTPT e do  @tomahock ... Mais \u00fateis que o sistema da ANPC. Da minha parte obrigado aos dois :D","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1058065624633622534\/Z_fK9JT7_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/hugomvlopes\/status\/1051214229787865090?s=19","@hugomvlopes"],["4\/27\/2019 14:48:31","Testemunho Pessoal","Bruno C","10\/13\/2018","@VOSTPT obrigado pelo vosso excelente trabalho! Tem sido muito \u00fatil acompanhar as vossas informa\u00e7\u00f5es","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054879678836686853\/lmwpn7D0_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/Anomrac\/status\/1051155415717830656","@Anomrac"],["4\/27\/2019 16:16:10","Testemunho Pessoal","The Cosmonaut","10\/14\/2018","Parab\u00e9ns \u00e0 @VOSTPT pelo servi\u00e7o p\u00fablico. Bem haja!","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930753414195269633\/daynEo0m_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/AskTCosmonaut\/status\/1051364190512979968","@AskTCosmonaut"],["4\/27\/2019 14:55:06","Testemunho Pessoal","Jos\u00e9 Mari\u00f1o","10\/14\/2018","Felizmente, o\/a Leslie acabou por n\u00e3o ser t\u00e3o devastador(a). Obrigado @VOSTPT por todos os alertas, com a devida anteced\u00eancia, n\u00e3o apenas ontem e anteontem, e pelas boas rajadas de informa\u00e7\u00e3o \u00fatil que conseguiram disponibilizar em tempo real. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/126082706\/photo1_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/jose_marino\/status\/1051433243038425089","@jose_marino"],["4\/27\/2019 14:51:05","Testemunho Pessoal","O Costa","10\/14\/2018","Excelente trabalho do @VOSTPT no acompanhamento do furac\u00e3o durante a noite de ontem, acabando por ajudar at\u00e9 as autoridades.  \u00c0 semelhan\u00e7a de h\u00e1 um ano, um projeto independente fez mais pela popula\u00e7\u00e3o do que as pr\u00f3prias entidades que o deveriam fazer. Obrigado.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035253733708496896\/6g-37ucF_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/OCostaaaa\/status\/1051407604986068995","@OCostaaaa"],["4\/27\/2019 14:57:51","Testemunho Pessoal","Bruno Santos","10\/15\/2018","Sem duvida. Grande trabalho. Nunca saberemos quantas vidas foram salvas mas este trabalho do  @VOSTPT manteve-me informado e fez-me tomar as medidas que achei que deviam ter sido tomadas. Obrigado","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/936373622255517696\/ErQ5lG10_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/brunomrs75\/status\/1051832572651679744","@brunomrs75"],["4\/27\/2019 16:18:10","Testemunho Pessoal","Gilberto Abreu","10\/15\/2018","Parab\u00e9ns pelo excelente trabalho. Um exemplo a seguir!","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895432803189444608\/RfYRGACh_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/gabreu\/status\/1051918604747370496","@gabreu"],["4\/27\/2019 15:53:31","Testemunho Pessoal","Daniel Carvalho","10\/15\/2018","Parab\u00e9ns e obrigado pelo excelente trabalho que fizeram, que deveria fazer corar de vergonha algumas institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. O desejo \u00e9 que a vossa conta n\u00e3o seja necess\u00e1ria muitas vezes! Mas se tiver de ser sabemos que podemos contar convosco.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891262732393213955\/r8Gi4NSu_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/danielrcarvalho\/status\/1051928767134949377?s=19","@danielrcarvalho"],["4\/27\/2019 15:09:33","Testemunho Pessoal","Andr\u00e9 Pires","10\/15\/2018","Obrigado pelo excelente trabalho. Sentido c\u00edvico como o vosso \u00e9 raro hoje em dia.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902935529288859648\/gRiexHPe_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/manelacacio\/status\/1051963919466676224","@manelacacio"],["4\/27\/2019 15:12:44","Testemunho Pessoal","Sandra Moreira","10\/16\/2018","Pode haver outras contas que fa\u00e7am este tipo de servi\u00e7o mas do que conhe\u00e7o  @FogosPt e o  @VOSTPT s\u00e3o quem mais disponibiliza informa\u00e7\u00e3o que deveria ser dada pelas fontes oficiais e n\u00e3o \u00e9... Muito obrigada pelo vosso esfor\u00e7o e trabalho!","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860116494411341825\/VFsyGiEQ_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/tarapatices\/status\/1052180345213411328","@tarapatices"],["4\/27\/2019 15:49:53","Testemunho Pessoal","Jorge Concei\u00e7\u00e3o","11\/12\/2018","Excelente informa\u00e7\u00e3o sem folclores. Muito bom!","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059216345253011457\/t-5OTuIa_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/jorconceicao\/status\/1061895713179779072?s=19","@jorconceicao"],["4\/27\/2019 15:16:45","Testemunho Pessoal","Sandra Moreira","10\/16\/2018","Orgulho nestes mo\u00e7os que sigo e partilho desde o princ\u00edpio. Obrigada por toda a informa\u00e7\u00e3o que disponibilizaram! #soproud #LesliePT  ","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860116494411341825\/VFsyGiEQ_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/tarapatices\/status\/1052179821411921922","@tarapatices"],["4\/27\/2019 15:45:45","Testemunho Pessoal","M\u00f3nica","10\/17\/2018","Parab\u00e9ns! \u00c9 bem merecido!! Sou da Figueira da Foz e foi gra\u00e7as ao vosso trabalho que estive informada da possibilidade de landfall na regi\u00e3o!","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087851488649625601\/0dWk4l9E_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/mscaeiro\/status\/1052506539624423424","@mscaeiro"],["4\/27\/2019 16:06:36","Testemunho Pessoal","Joana Rita Sousa \ud83e\udd84 \ud83d\udca9\ud83d\udc8e","10\/18\/2018","A 5 \u2b50\ufe0f volunteer job recently due to #lesliept  ","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1123540855686615040\/R1rrFIBB_400x400.png","https:\/\/twitter.com\/JoanaRSSousa\/status\/1052979167418089473","@JoanaRSSousa"],["4\/27\/2019 16:12:37","Testemunho Pessoal","Carla Catarina Neves \ud83d\udc9c","10\/19\/2018","E no #diadoelogio , teria aqui uma lista gigante. Permitam-me que, neste momento (em que ainda n\u00e3o recuper\u00e1mos do #LesliePT ), fa\u00e7a um elogio gigante \u00e0 malta do @VOSTPT. Pela informa\u00e7\u00e3o, pela ajuda e pela dedica\u00e7\u00e3o (e por tudo o resto que eles sabem).","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/925764253075767297\/2G6AOPiU_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/KatKatrinaNeves\/status\/1053411218705268738?s=19","@KatKatrinaNeves"],["4\/27\/2019 14:46:04","Testemunho Pessoal","Ulysses Barbosa","10\/19\/2018"," Logo que iniciei o primeiro contato , voc\u00eas prontamente me prestaram informa\u00e7\u00f5es, e em seguida para  @Adriane86193337 m\u00e3e da Willama , obrigado @VOSTPT por tudo e tamb\u00e9m a @GNRepublicana","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059632316564365312\/02gE9WBG_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/uly6barbosa\/status\/1053280608074588160","@uly6barbosa"],["4\/27\/2019 15:30:28","Testemunho Pessoal","VOST EUROPE | #SMEM \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","11\/7\/2018","Parab\u00e9ns! Congratulations! Looking forward to learning tips & tricks from you :)","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841400812035289089\/FwOtKjgl_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/VOSTeurope\/status\/1060207053011066880","@VOSTeurope"],["4\/27\/2019 15:08:05","Testemunho Pessoal","","11\/11\/2018","Voc\u00eas est\u00e3o ao mais alt\u00edssimo n\u00edvel. Podem, com verdadeira autoridade moral, assumir o estatuto de utilidade p\u00fablica. EXCELENTE trabalho.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1038441773864034304\/C3BiL7Pd_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/jns196501311\/status\/1061563503620841472","@Jo\u00e3o"],["4\/27\/2019 15:03:29","Testemunho Pessoal","Cl\u00e1udio Correia","11\/11\/2018","Soube agora o que aconteceu, e num minuto fiquei completamente informado. Excelente!!","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1091400628381904897\/zfZPaJmE_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/CCorreiaxx\/status\/1061734145808838659","@CCorreiaxx"],["4\/27\/2019 15:55:48","Testemunho Pessoal","Marcos Melo Antunes","11\/11\/2018","Parabens! Muito bom trabalho de informa\u00e7\u00e3o","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/590367711479209984\/e-4B_CgL_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/Melantecas\/status\/1061733328057962499","@Melantecas"],["4\/27\/2019 15:47:56","Testemunho Pessoal","Joana Lobo Antunes \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udd2c\ud83d\udcac","11\/11\/2018","Para saber toda a informa\u00e7\u00e3o cred\u00edvel e em tempo real, @VOSTPT. Obrigada volunt\u00e1rios e volunt\u00e1rias do mundo, que oferecem o seus pr\u00e9stimos para bem de todos n\u00f3s.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1088079034708316168\/3ejmNA7G_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/JoanaLoA\/status\/1061751700820803584?s=19","@JoanaLoA"],["4\/27\/2019 15:05:58","Testemunho Pessoal","\ud83d\udc44S\u00f3niaMars24K\ud83d\udc44","11\/11\/2018","Excelente trabalho o vosso! Sempre a manter-nos t\u00e3o bem informados e por vezes com uma pitada de humor. Continuem! Mto \u00fateis mm! Obgda por isso\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119633737438957569\/pTGzQ1wM_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/SoniaMars24k\/status\/1061572801323298816","@SoniaMars24k"],["4\/27\/2019 15:01:50","Testemunho Pessoal","SLB_Amador - Podcast Simply Benfica","11\/11\/2018","Excelente resumo. Belo trabalho. Quando os volunt\u00e1rios trabalham e noticiam com mais informa\u00e7\u00e3o que os telejornais, isso \u00e9 servi\u00e7o p\u00fablico.","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/994296000608178177\/PA0V9t8i_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/AmadorSlb\/status\/1061740235636305925","@AmadorSlb"],["4\/27\/2019 16:08:57","Testemunho Pessoal","Vanessa Silva","4\/29\/0209","@VOSTPT Agrade\u00e7o, servi\u00e7o p\u00fablico!","https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/694354024\/v001t_400x400.jpg","https:\/\/twitter.com\/vanessasilva\/status\/1122861256376049664","@vanessasilva"]]}